元朗女司機加控至七宗罪 不准保釋還柙過年至本月21日再訊

警方早前拘捕涉案主婦，控以七宗罪，案件今於屯門法院提堂，主婦不准保釋，須還柙過年至本月21日再訊。

【主婦涉於元朗危險駕駛兼不顧而去 被控七宗罪今提堂不准保釋】

撞斷人腳嘅的士狗呢？

32歲的被告韋雅儀報稱家庭主婦，她被控兩項發生交通意外後以致另一車輛受損而沒有停車、兩項發生交通意外以致造成損害後沒有報案、企圖有意圖而傷人、危險駕駛和駕駛未獲發牌的車輛共7罪。

被告韋雅儀報稱無業，她被控一項在公眾地方管有攻擊性武器罪，指她於去年10月1日，在北角電氣道169號外的公眾地方，無合理辯解或合法權限，而攜有一個能發出鐳射光束的裝置。

原來係手足

手joke

避年避到入去拋

五毛出嚟排隊點名先

50萬袋袋平安

揸r2都睇唔到位

比差佬知道係黃再加罪，多謝踢爆佢係黃嘅手足啦，香港人最撚鍾意鬥黃，唔抵可憐

呢個情操高尚唔計

一件事還一件事, 本身撞車賠錢好應該, 佢唔賠想走己經大問題, 更大問題係帶肥仔遊車河, 果時如果肥仔唔識捉實車頭升起自己己經落左車底, 件事本質係好嚴重.

架車仲要冇出牌

即係佢咁揸車法你都想放過佢呀？

返工唔好隊酒
小心猝死

連登仔正仆街 人地金黃義士

就去報狗推到人地仆街

手足嚟

唔反了

關咩事
黑狗一check記錄就知佢俾狗咬狗，一check 就知係手足啦

口口聲聲話核爆都唔割

而家

一齊報警！！推到佢仆街坐十碌

咬過

agger，睇完段片咁揸車法根本乜絲都要重判 （雖則藍或休班狗既話可能無事，趴上車頂既仲會俾人反告行爲不檢添）

重點：你估網民唔踢爆佢係黃，班狗噤下電腦會唔知佢之前衰過laser 筆？

明明幾千蚊解決到既搞到咁
架車入面一定有古怪

雖則係手足
但係呢單證據好充足
呢單嘢重判只可以話抵撚死
除非撞到個肥仔係休班狗
咁就做得支持

agger，睇完段片咁私了圍毆市民法根本乜絲都要重判

黃還黃 依條女喺抵死 典型自私港女

女司機衝埋紅燈

狗控一百宗罪
然後情操高尚、無罪釋放

傻嘅
個啊伯攞刀吉長毛都係幾個月
關心社會添

低質手足

連衛兵係鍾意搵對象批鬥架啦 淨係識屌黃絲唔會屌藍

五毛出晒黎屌手足笑死

佢話咗係手足篤就一定係手足篤，佢話係鬥黃就係鬥黃，你識唔識㗎

咪就係架車冇牌費囉

手足核爆都唔割

不過今次唔分黃藍 條女真係白痴抵撚死

推撚到佢仆街坐十碌

加控就知係手足
作為手足 我點都支持到底 坐監反省 改過自身

做黃人一定要做聖人 小小錯事都唔容許

可能個肥仔係藍屍
唔好跟車太貼

D 藍既就係中意用自己果套思維去諗人地， 自己係小人之心，利益行先就覺得個個都係一鳩樣

佢地自己只要條友係政治正確就姦淫擄掠都會支持

黃既就正正係因為識明辨是非先係黃， 岩咪岩， 錯咪錯囉， 不過藍既點會明白呢種分別

屌 TeamKill

兩千蚊既野 變成咁

五毛多到

瘋狂駕駛都冇，蓄意傷人

咁叫小小錯事

底西

底西死

韋雅儀手足

如果條肥仔係鄉黑我就撐師奶

如獲至寶

黑警：再嘈就咬你散播煽動仇恨言論

上網睇都係罰$450

可能又係運毒

又一個女神被收監

運毒先拿拿聲2千蚊搞掂

唉

真係似
本身只係撞到車 人無事

隨時又運又索，唔係點會咁狼死為個二千蚊想直接收肥仔皮

手足撐住呀

冇牌費咋

原本二千攪掂

成個post都係5 毛。。。。。。

成件事同黃藍一啲關係都冇
大家唔好扯埋一齊嚟講

黃藍是政治
黑白是良知

*政見

2000$變7宗罪 係唔係鬼上身 腦都唔用下

比錢攪撚掂 係要玩鳩自己 有撚計咩

應該真係黃
俾人捉住撚

睇人仆街

搞到咁大件事真係on9

港共政府會頒良好市民獎

抵喇 咁揸車都得
當呢度大陸？

咁就七宗罪
藍絲司機冇事 放人

弱智仔，blocked

真係諗唔明，佢身有屎嘅話人地開一皮都速速磅水走佬啦，又冇報警

黃就可以為所欲為咩on9

一單還一單
依單撞人不顧而去 ，就自己攞嚟

仲唔叫佢Ｄ屋企人拿拿聲拉ＢＡＮＮＥＲ去差館撐警？

七宗罪，姦淫

一單還一單
佢手車真係

又黃又喪

攞緊綜援買撈

唔係撞人，係佢架車撞人車尾，

本來好少事，點會諗到佢咁癲

612會唔會幫手?

都未拎大紫荊勳章

下 咁都無得保釋，仲要告7條罪？！無天理呀
的士鬍鬚狂魔,撞斷人對腳 都有五十幾萬獎金

咪係 咁做同藍絲有咩分別樓上班5毛開心到

關閪事咩五毛狗
未有消息果陣你啲藍絲同事已經係fb四圍post佢有單鐳射筆係身黎吹風啦

影衰晒

Joke你老母藍絲狗

馬路炸彈

其實佢真係一啲都唔似手足
有去佢個庭睇過

比差佬知你老母係黃，強姦完生咗你呢隻狗仔出嚟，唔抵可憐

玩gta更新左自首

大快人心

冇錯，黃唔係大晒

女人真係馬路炸彈，痴線

過左期冇續